{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027125",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27017",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(부평) 레니엘"
    },
    "text": "駐車場は正門に停車してバレーパーキングが提供されますので、バレーパーキングをご利用いただくと便利です。18室の客室を保有しており、近くには仁川1号線の富平市場駅、仁川1号線の富平駅、1号線の富平駅があります。韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。チョン·ジンソク企業銀行630-054855-01-019まで予約をお願いします。宿泊施設はゲームを楽しむのに適したコンピューター仕様ときれいな設備でお客様に満足感を与えます。親切なオーナーと一緒にチェックインから快適に滞在できます。洗面台から臭いがするいくつかの部屋を除いては全般的に良い方です。それぞれの客室は様々なデザインスタイルで構成されており、ロビーサービステーブルではコーヒー、ポップコーン、お菓子、チョコボールなどを提供しています。また、食事の提供のためにとろはトーストを提供しています。雨天時には傘を提供し、お客様が便利にご利用いただけます。最近Allリモデリングが完了しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は正門にあります。"
        },
        {
            "question": "バレーパーキングは利用できますか？",
            "answer": "はい、バレーパーキングが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室数はいくつですか？",
            "answer": "宿泊施設は18室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅は仁川1号線の富平市場駅、仁川1号線の富平駅、1号線の富平駅です。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "予約はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "予約はチョン・ジンソク企業銀行630-054855-01-019までお願いします。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の設備はどのようなものですか？",
            "answer": "宿泊施設はゲームを楽しむのに適したコンピューター仕様ときれいな設備を提供しています。"
        },
        {
            "question": "オーナーは親切ですか？",
            "answer": "はい、親切なオーナーがいます。"
        },
        {
            "question": "客室の状態はどうですか？",
            "answer": "客室は全般的に良いですが、洗面台から臭いがするいくつかの部屋があります。"
        },
        {
            "question": "ロビーサービステーブルでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ロビーサービステーブルではコーヒー、ポップコーン、お菓子、チョコボールなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "食事はどのように提供されていますか？",
            "answer": "食事の提供のためにトーストが提供されています。"
        },
        {
            "question": "雨天時には何が提供されますか？",
            "answer": "雨天時には傘が提供されます。"
        },
        {
            "question": "最近リモデリングは完了しましたか？",
            "answer": "はい、最近リモデリングが完了しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 409
    }
}